7-11保安部同黑警合作

未fc

求證

唔理真假總之有閉路大家就小心啲

推

十連

十

九

八

七

六

五

四

三

二

又要去FB開波

一

推到換保安公司

係咪要幫襯OK喇

美國總公司唔知會唔會理你哋班暴徒呢

班狗真係無所不用其極

如果係真真係好危險 全港最多分店嘅零售應該係7-11
比人拍到樣手足被人秋後真係唔難

無人推

以後唔食熱賣點

幫手推

7-11呀

義士請小心
盡量唔好入7-11

全港最多分店零售呀

垃圾保安部

如果真係同黑警合作以後買ok!

雖然ok無咁多分店

再推

十下

1

2

七仔咩料

3

4

5

6

7

8

9

10

屌佢

push

屌佢七仔

集氣連登

去信總公司

寫信去怡和開佢波啦

垃圾保安公司

廢物七仔

食咗咁多年香港人錢

重要時刻出賣港人

經理:屌你老母我點吞卜

我屌

7-11屌你

連登集氣呀

黑警呀

同一陣線呀

同麥當勞一撚樣呀

美國公司

失望

我係怨婦

真，我做某分店
721嘅cctv保安部已經攞過一次

此留言並未提供證據
純屬個人分享
不屬於任何fact checked聲明

無得stop佢唔比攞架咩

推住先 求驗證

之前七仔嗰哥哥都唔俾人入去啦

pish

大家可以打電話去cs問點解個人私隱可以未經授權交俾黑警

其實佢拉哂咁多人!香港監獄都冇咁多位坐
全香港監獄先得果九千幾個位! 未計有D人已經坐緊!
法庭一日判得幾多單!
BUT ANYWAY 都要推比大家睇

Push

上fb查詢

請幫忙廣傳聯處 希望可以表達民眾意見
(民間記者會睇到可用)

可恥711

好平常喎，齊文件就可以

港台都拎到元朗cctv啦

.

員工還員工，公司還公司
保安部還保安部

之前都已經有傳想炒7仔哥哥

同時老虎堂銅鑼灣店願意幫遊行人士加水
亦唔等於公司整體立場

psuh

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

去OK

真
酒店都係

不如玩快閃豪宅區呀 想睇豪宅區煙霧瀰漫

牛奶公司

快d推

攪炒唔係咁攪

唔關佢事 不過要換保安公司

711保安部大部份都係ex-狗
個head Stephxn都係 同d狗好frd
乜都交哂出黎

小小員工一名

保安部係直接under 711HK
唔是外判的

所有舖都有cam對住收銀+錄音

係架咩

Office係佐敦一間舖嘅樓上
10個人倒

dllm
唔推撚到1000正皮以上我唔撚走

唔洗講咁多
見到嘅同我一齊push！！！

重要！！！

以後去ok買嘢

7-11 你死撚硬

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

Facebook 開佢波

仆街
咁係咁日日去食環投訴佢地啲食品溫度唔夠嚟還擊有冇得諗
以我所知佢地依家應該好緊張food safety嘅audit check
你做初一我做十五

可以
支持

dllm 7-11 你死撚硬

經理有無權delete片/熄錄影？

佢地想做第二個吉野家?

睇表面就好似冇

垃圾7-11

咁大家自己睇路…

邊個都唔好信
保護好自己

邊間保安公司

上面有巴打講左位置

再加多樣野
每間嘅cctv帶係舖頭後房 冇live feed上總部 (起碼舊時冇，新嘅唔肯定)

如果佢落黎想攞帶睇 但嗰餅帶咁啱爛咗 佢就冇辦法架啦

上官方fb洗版？

有冇發夢都要大力push

真係好撚仆街

推呀屌 好撚大劑

冇 除非個system咁啱壞咗錄唔到

推呀推呀推呀

dllm點解呢個重要post推得咁慢

關乎義士生死呀

同我大大力push

同意
大獲到cls

咁易唔易壞？
例如有條電線鬆左就錄唔到咁？

去7仔帶面罩

7-11
你緊係想營業額食屎頂啦

呢個...起碼一半舖唔夠溫度
譬如打開咗Open Chiller d門唔閂 溫度就會好快升高

仲有food audit係好重視
因為一過熱就好似要成批貨BM

不能原諒呀

個system就outsource裝

Operate係internal保安部做
保安部under財務部under CEO

同我推上去！！！！！！！！！

其實黑警有冇權強制D公司配合？
如果有既其實冇一間鋪係安全

試著不要說警黑勾結 說親政府極端分子

仆街 琴日先走入去七仔借廁所換衫

其實出到 warrant 無得唔畀...

影到樣又錄到音要秋後真係唔難

希望店長會唔知點解唔見左cctv片

7仔有廁所架咩

推呀

wa 屌
巴打建議你即刻dum曬D衫

好撚危險

同特許經營權無關？

lm

唔推死你唔係人

小心啲冇壞

推到要711交代

agger

無 唔到franchisee管

有啲有後房
利申前員工

大家接力
我休息下先

我都推到攰

推多幾下

關乎生死

屌佢老母七十一

被人影到真係好撚危險

我琴日同班巴打通宵推爆左個分化post

好
撚
危
險

Btw唔係叫保安部

叫Loss Prevention Department (LPD)

俾人影到真係好撚危險 基本上佢沿着閉路電視可以一路跟到你返屋企

dvr 錄落 hard disk 喎, 點樣餅帶爛？

避免幫襯7 仔

佢有心要捉某啲人真係唔難 例如火法師

間中都有hard disk fail嘅

如果我係狗都捉咗呢班先
最容易告大罪 縱火可以坐終生

但係如果只係附近7-11買嘢可以charge啲咩
我諗好難單靠7-11個cam影到樣就告得入
大把路人行過買嘢
如果你係現場比人match到樣就唔同講法

佢唔會淨係用七仔cam Mtr 同其他都可能會配合

快d del片

合作喎佢 點會del

行raid, hdd fail 都仲有 recording...
細鋪應該2 disks 行raid1, analog cam 直入 DVR.
要搞到冇錄影, 個store manager應該會上身...

利申, 做咗十九幾年 surveillance system...

大家小心D, 唔好直望cam, 少D講嘢...

7仔屌當然要屌
但大家又唔洗太擔心
都係果句 做個職安真漢子 時刻注意安全
只要佢唔係prove到你on site
問題應該不大
雖然機率上唔係0

我指每間7-11,保安部攞之前

可能性太低 經理一定上身

推啊

推 唔好入便利店除口罩

唔會，好多籍口，同埋 特許經營，怕撚

好多都唔係特許經營我諗十間得兩三間係

有一大半都係特許經營

P

711 under dairy company

push!!!

小那媽。

真定假
真既以後唔去7-11買野

有冇法例規定要一定喺雪櫃門貼張嘢紀錄溫度？
我幾日前見過有間舖過晒鐘都冇寫幾多度
懷疑有人作數

通常大公司保安部得散仔有外判

大佬級一定係總公司直接員工
通常係退休警隊高層

!!!!

相關錄音同片段有效力可以呈堂?
完全唔知有錄音..

唔好怪7-11住
一般拎cctv係咁的

如舖頭合作
1. 比警察即時睇，唔比抄走

如唔合作
1. 睇都唔比睇

警方拎cctv
1. 合唔合作都好, 都會拎search warrant. 所以一定要比。

嗱，咁樣

閉路電視監察措施指引 - PCPD

第2頁

在達到收集個人資料的目的後，應盡快從閉路電視系統刪除所收集的資料。例如，如沒有事故發生，安裝作保安用途的閉路電視所攝錄的影像應定期以可靠的方式刪除。

「冇事發生」嘅話係可以唔覺意搬搬下野chok甩咗條sata線或者maintenance嘅時候跣手format咗隻hard disk
而犬係唔可以追究責任嘅
因為屬於意外

又

個人資料（私隱）條例 保障個人資料私隱指引：僱主監察僱員工作活動須知

第25頁
第 1 原則 收集個人資料的目的及方式(1) 除非 (a) 個人資料是為了直接與將會使用該等資料的資料使用者的職能或活動有關的合法目的而收集；(b) 在符合(c)段的規定下，資料的收集對該目的是必需的或直接與該目的有關的；及(c) 就該目的而言，資料屬足夠但不超乎適度，否則不得收集資料。
5f09b8b8c0f701911156205
8. 系統應有足夠空間儲存 31 日清晰影像。
即係save咗喺hard disk 31日之後嘅紀錄
有嘅話犬會appreciate
冇嘅話犬都吹你唔漲

利申: 公司做開cctv，習慣同啲客講私隱條例唔俾用錄音功能嘅cctv

可以

簡單啲
未有搜令前
1. 無義務要keep, 亦無義務要比poopoo睇
2. 可以自行delete. 無法例限制。

有搜令後
1. 唔可以再搞個系統(唔可以delete)
2. 一定要比poopoo (除非本身無keep 或machine fault 無左條片)

連仔你做乜食咗我半篇文

垃圾711

全香港差唔多成千間舖
是但打幾句影個7仔牌就信?
去佢地個page 等公關回應/直接send 信比牛奶公司好過啦

睇下你下面個回覆先

dllm

7-11 想變下一間幸福堂?

係咪要罷買7-11

推到7-11 出聲明

罷買seven
推

罷買7仔 要佢回應

仆街公司
cls

保安公司係Jardine
外資黎

怡和保安部

其實唔理咩位,有CAM就要小心

推啦屌

光復香港 時代革命

Pish

兩條友推會推到個post沉？

推爆之後自動沉 因為推唔返上熱門

7-11出聲明
幫香港人定出賣香港人
而家揀

同意

711母公司係Dairy Farm 牛奶公司

推！

upvote推唔郁？

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

再母公司是怡和，所以圍怡和公司就啱㗎啦，我們連陶輝都唔怕搞到上西敏寺，更何況怡和？

呢個推 想食兩家茶飲？

比人屌到pk
冇人正皮返上去
嗰時成5 6 個post屌撚到D分化撚收皮

推啊
點解冇人推

有5個怡和高層入黎放低咗負皮

而家少咗好多，70%係牛奶公司舖，30%係特許經營舖。

怡和高層 夠膽放低埋cm 屌你老母

以後去OK算

7-11 唔出聲明嘅，我唔敢再幫襯

連登係咪匿埋好多殭屍帳

無得妥協呀

醒呀

香港人🇭🇰

怡和回應呀

應該齊文件就攞得掛

怡和咁大睬你都有味

cls

只可以講
7仔唔會即刻比cctv警方
但有搜查令或者已通知保安部
分店係阻唔到佢地睇cctv

屌那星 垃圾保安仲大過經理

on9
不嬲保安部大d
唔聽總公司講=可以即時收番個特許經營權

其實7-11依家係一間日本公司黎
日本做大到食返美國轉頭好耐

點撚樣
推到回應

屌 好狗

溫度記錄貼咗好多年 法例呢方面唔係好熟
但溫度造假等呢方面嘅食品安全問題公司依家睇得好重
有造假+啲食品唔夠凍直接去complain+同佢地講已報食環基本上我諗可以玩上去

咁好易拎喎

推 發夢野個日發完就算 唔好係街同朋友大聲議論 隨時著左人衫既狗係附近聽到哂惹屎上身就慘 莫因小事壞大事 加油各手足

gooo

保安部咩公司

唔怪得近排拉閘拉得咁快
明明開喺隔離OK都唔會咁做

點撚樣啊
推唔上去嘅

連登好愛7-11

推 認真 幾時都要小心
佢而家做緊既可能就係假如條條例生效可以合法做既

總之所有地方都要小心，除左100%肯定既地方先好變身，講夢境

香港同日本無乜大聯繫，香港區老闆係牛奶公司

等我變身先

而柯士甸道某巨型七仔全間鋪都深藍，巴打識做

[black]7-11黑名單[/black]

b

屌
出賣喇啫係
啲cam唔係內部參考咩，咁樣搞法仲私隱？

老細表示無喎，我都唔知信定唔信好

宜家禮崩樂壞,你就咁9吹好難令人信喎

有無多D人求證下

我夠薑問老細已經好好，你知唔知佢幾撚藍

自己屋企自己救，一齊聯署要求取消全港保安員的最低工資保障!
即使未必成功，也要發揮稔魚效應，令態度惡劣的保安員反省誰是老闆!
請廣傳!

係我打得唔好, 我唔係話你9吹, 我係話你老闆9吹

我做7仔
6,7月果時有事發生完過兩日就有保安主任黎用usb手指copy cctv, 仲要copy成個鐘， 即係全日record俾哂黑警
只可以講大家小心d唔好係收銀亂講野

依D先可信喎

推到更多人出黎講

自膠佢藍撚到咁我都唔係好信

啲人話有搜查令之前可以刪不過有搜查令之後就唔郁得
利申：唔撚識法律

巴打 你無錯 唔洗自膠
佢就咁話無, 真係要推多D 7仔巴絲出黎講 起碼多D證供先

而家肯定咗無合作
真係無合作
絕對無合作

7仔真係無同狗合作
真係無

真FCED

文曲之星

我唯一可以講嘅係，網絡並不安全，各位巴打謹言慎行

唔係唔信你
但fced唔係打個字就叫fced
唔好濫用